呢排街童風氣好似又盛行返

復古風？

可能係屋企太悶

前排無左一排，個個變晒韓風，依家又出現返班復古風

串？我地mk仔得罪你？

成班中學雞圍埋一齊，聲都未撚變，著晒黑色衫，又心口袋，又開口埋口隻揪差在未撚剪返個非主流頭

咪就係講緊班mk仔玩復古 之前已經唔興，依家又興返

唔好打面